[I/A]Digimon ReArise(21) 係男人就用泰坦

留意紅字，留意紅字，留意紅字
如有問題，請詳細閱讀以下資料再發問
睇Q&A，睇Q&A，睇Q&A
善用Ctrl + F揾關鍵字

注意！！！iOS同Android互轉會令到魔法石歸零

遊戲畫面

感人機率

遊戲官網：

日文資料網:

遊戲模式:
1. 主線:每個任有3個特殊條件，達成之後有粒星星，每章主線集齊齊所有星星有額外石拎
2. 時限の渦:打bit、特訓料、食物
3. 激突戰:
自己/朋友/公會成員打主線/時限の渦會隨機出現，會跌進化料、CB medal，得分越高越易拎高級素材，素材唔係必出
7lv或以上參興都有超進化core， 4lv或以上有專用core
你完成自己發現嘅lv越多，激突戰嘅lv就會升級
4. Battle Park: 即係pvp，得auto，冇得手動出技，有石同BP medal
5. Underworld: 有20層，每個任打完都有唔同獎勵

デジモン(Digimon)介面
1. 組隊 2. 揀寵入個島入面
3. 轉友情必殺 4. 睇自己有咩寵
5. 圖鑑 6. 賣寵

餵嘢食嘅重要性:
1.餵全隊寵食嘢食到絕好調會有3個額外Drop
2.好似會影響digimon某D數值，例如肚餓爆擊率會低D

育成:
1. 強化:即係升lv，要用bit
2. 特訓/突破界限:集齊6個特訓材料就可以提高現時等級上限
3. 進化:友情度、等級到達要求再加進化料就可以進
4. 升技:一共9lv， 可以食最終進化或前2階嘅自己升技
e.g. 飛行V龍可以食2次自己，3次V龍，4次V仔

プラグイン(Plugin):
幅圖好似CD咁嘅物體，可以幫digimon加數值同異常狀態抗性
有得食其他plugin升到+5，再用bit upgrade星數
食同種類plugin時有2倍經

ガチャ:有3部抽強機，1部石抽digimon、1部石抽plugin、1部友情抽plugin，間中有額外pickup機

ショップ(Shop):
1.必買商品:CB幣10支體水，,BP幣500蚊蛋
2.唔好買110體力包，有10電同1key，多數唔會用到key住，直接用110石回11次體好過
3.有粒40石禁藥，餵比digimon食可以加好多親密

公會:
過左第5章某一節之後就可以入
入完公會記住每日撳出席，25個以上有2萬bit+1電池

Friend:
最好唔好加自己公會嘅人，因為fd同公會成員都可以分享激突戰，咁樣就會有更多激突戰比你打

LIHKG Fd list + 公會list

初期建議流程:
1. 機率太閪，開局20抽有1-3隻究極體之後就最好唔好抽蛋住
2. 推主線直至有得入公會同加好友
3. 多打激突戰換體水/進化core，初期唔夠打都可以照入做寄生蟲，日後有能力就盡量打幫返人
4. 升爆究極體同手頭上比較勁嘅完全體
5. 打多d pvp， 盡快上到5500每星期有550粒綜援石同bp，1個月就有11次10抽， 500bp有得換1隻究極體薔薇獸強
6. 有4，5隻究極之後可以抽多d plugin， 最好等有專用core激突果陣開嘅plugin機先抽，平時部機得4%， 呢部有10%

巴哈新手指南(有圖):

PVP機制：
7月30號更新對手能力值計埋CD，會難打咗好多
想確保自己係先手就要裝+SPD嘅CD

PVP排名方法：
最高9999分，同分跟勝率、場次排
每星期reset去4300，4300以下reset到自己個Rank嘅保險線
勝率唔夠50%或打唔夠35場會降班

抗性CD數值(抗性 + DEF / ATK / SPD)：
普通無個性: 18% (友情抽)
個性Alpha: 24% [鬥技場(BP)幣換@80幣]
個性Beta: 30% + 111 / 196 / 12SPD (石抽)

攻擊CD數值(PWR/TEC + X率 / SPD)：
無個性Alpha:100 + 10% / 10(友抽/主線)
個性Alpha:196 + 15% / 12 [友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]*
個性Beta:304 + 20% / 14 (石抽)

防CD數值(DEF + HP)：
普通無個性: 64 + 250 (友情抽)
個性Alpha: 111 + 500 [友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]
個性Beta: 158 + 750 (石抽)
無個性嘅金CD裝 = 只有第1項屬性嘅有個性金CD
用CB幣及BP幣換既CD副效果不同(爆擊或速度)

Buff Turn數計法：
所有Buff / Debuff / 狀態 隔離寫嘅回合
都會係該回合失效 至於點失效 就係該回合 隻寵一普攻 就會全部冇晒
例子 : 防冰2回合
到左第2回合 傻西普攻 身上防冰失效 到高安普攻 高安身上防冰失效

以上Buff / Debuff 同理
例子 : V龍降防2回合
到左第2回合 Boss 一作出常規普攻 佢身上降防降攻 乜野都會失效

ATK = PWR or TEC
myTotalAtkBuff = 隊伍中ATK最高嘅1個主動/被動BUFF - 敵人DEBUFF
enemyTotalDefBuff = 敵人DEF BUFF - 我方最高DEF DEBUFF
n=0(冇爆擊) or 1(爆擊)

Q&A:
Q:首抽抽咩?(以下只列出究極體)
A:
泛用: 鋼鐡加魯魯 = 蛇頸龍獸 = 高安杜路獸 >= 閃光暴龍 > 鴉神獸
控場: 蛇頸龍獸 = 木偶獸 = 高安杜路獸 >= 鋼鐡海龍獸 > 鴉神獸 > 王子豆豆獸 > 鋼鐡悟空獸
範圍持續傷害: 科學怪人 = 宇宙腦魔 >= 密涅瓦獸
單體秒殺: 鋼鐡加魯魯 > 閃光暴龍
回血: 蛇頸龍獸
全體防狀態: 鋼鐡加魯魯 > 閃光暴龍 = 鴉神獸

Q:除咗飛V仲有咩完全體勁?
A:喺呢度睇技能

被動/主動最好有埋唔同隊唔重覆防狀態/Buff/Debuff
留意個性，升錯唔好喊，常見有
回復型:回50%(全體)-100%(1隻) hp),視乎情況自己揀
異常狀態型:多體感電,氣絕，呢2種暫時究極體技能無解
高攻擊型:主動單體高%傷害果堆
Buff型:副技+60% PWR/TEC 果堆
挑釁: 巨星獸

Q: PVP點上5500拎綜援?
A:主要放控場+高爆發+防狀態嘅digimon -> 全隊99lv -> 升滿cd ->升技
新手閃暴/鋼加未夠專用core就升住替用嘅完全體頂住先
勝率高可以爆適量石盡快上去拎多d石

Q: PVP點組好?
A:異常狀態排行(7月25為止):感電=氣絕>=睡眠>封技=暗闇=麻痺 >=冰 ； error=燒>=毒
建議1隻高傷單體+1/2隻高傷範圍/控場+1/2隻控場坦+0/1隻補血
邊隻好d可參考首抽排名

Q:邊度刷cd好?
A:1，4，7，10章 打4-7
2，5，8，11章 打5-9
3，6，9章 打3-10

Q:激突戰點先高分D?
A:
1.唔好死，場上越多冇異常狀態嘅digimon(3~5)，turn嘅數目就唔會升，即係等如你開咗嘅buff係無限turn
2.boss全體異常技->帶防異常狀態嘅digimon，初期大家多數冇純個性隊嚟講，被動全體>技能全體>被動某個性全體
單體異常技->帶挑釁星裝防果種異常嘅cd
3.揀主動技能係高%單體攻擊嘅digimon打
4.帶爆擊率buff，爆擊=1.5倍傷，digimon被動或主動技能其一即可(e.g. 主角、獸人sup skill 30%)
3.降敵人DEF(e.g. V龍 sup skill)
4.帶PWR/TEC buff
5.帶回血
6.裝備同埋升爆攻擊力、爆擊率加成嘅plugin，如果冇防boss狀態技嘅digimon可裝plugin加抗性
7.淨大約30秒左右可以等到夠鐘先禁友情必殺，會多咗友殺必殺動畫果幾秒做普攻輸出

Q:主角刺蝟嘅進化料點拎?
A:成熟期果粒主線3章咁上下會出拓己個任，做完就可以拎
完全體果粒主線未開放[暫時11章完]

Q:點解升唔到技?
A:進化路線唔同/未喺個島拎出嚟/放咗喺隊未拎返出嚟

Q:點解扣多咗體/變負數?
A:電話要轉日本時區，去設定揾時區果項揀東京GMT+9
方便但未必個個得嘅方法:
有巴打建議可以用

開game同關game可以自動切換時區
*android 8.0試過，set timezone功能係用唔到
亦可以用

Q:打打下error點算?
A: 用體力嘅模式可以kill app再開game或者等佢背景auto打完先禁ok，激突戰只可以等auto

Q:唔識日文，打主線星星嘅條件up乜?
A:最多人問應該係以下
サブスキルで強敵を倒そう --> 用下面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
メインスキルで強敵を倒そう -> 用上面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
友情必殺で強敵を倒そう -> 儲藍色槽招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
____なデジモンを編成してクリアしよう -> 放隻__個性嘅digimon入隊啦屌

Q:唔識日文，CD同digimon嘅某d屬性up乜?
A:
スキル封じ -> 封技
エラー -> Error
ヤケド -> 燒傷
マヒ -> 痲痺
クリティカル -> 爆擊
ブロック -> 擋格
狙い撃ち -> 瞄準低血量打

Q:有冇得lock一隻黎打?
A:冇 但係有數值會影響你會狙擊血少嘅怪

Q:解唔到主線用友情必殺果粒星點搞?
A:
1.帶多體攻擊嘅友情必殺增加擊殺機率
2.視乎自己實力帶2-4隻廢寵拖時間儲友情必殺

Q:拓己任點做?
A:
1. 一隻成長期升到10等
2. 一隻成長期到20等
3. 一隻成長期升到20等
4. 一隻成長期升到20友情
5. 進化一隻成長期到成熟期
唔一定要升佢送隻亞古獸
你未開到後面嘅任前完成咗條件係唔會計數
e.g.你未完成2嘅時候完成咗4係冇用嘅，做多次啦

Q:日任要做乜?
A:
1. Fd list禁5個"挨拶”
2. 餵10次食物
3. 禁島入面禁完fd嘅digimon出現果個制2次
4. 冒險3次
5. 強化digimon 1lv或以上1次
6. 特訓1次
7. pvp 5次
8. 逹成以上條件

Q: BP、CP、友情pt點用好?
A:BP，CP換貴嘅蛋(500)>plugin>其他
友情回體/抽plugin肥料

防狀態表

1001開Post
Template :

仆街又中1001伏

馬騮上去換高安? 然後唔好要爆擊CD 兩隻都上SPD 海天未俾到意見好唔好用
因為我用唔用海天一開波都一鳩樣唔會點輸

不屈我得一塊加SPD CD咋 你個隊係點組？可唔可以參考下

你D碟屈到 我無怪人

咪又係彩碟多 以前彩碟機率有5%個陣抽落 而家個UP呃鳩人 彩得2%機率 中彩機率重低過以前雜Pool 5%
至於金攻防 伏嚟

彩碟多已經好屈 加多100幾數值 搞到我想抽多次CD 但又想抽泰坦

腦魔換薔薇定係唔換好D？

而家係金攻防碟UP 唔好俾佢個彩狀態封面呃咗

以前我未有怪人都係用腦魔 我覺得腦魔勁啲

好想要怪人同木偶

我今朝抽左3次先得一塊彩 但係獻身

有又點 咪又係輸撚到仆街

無仲輸撚得到仆街 成個月無上番去5500

我咪又係 仲要差d唔夠50%勝率

同路人呀

冇諗過之前5%彩up 完咗之後成幾個月冇再5% 過 好慶幸個時上咗腦Allin晒

allin完一樣食撚屎

唉 等下次先再ALLIn算

40抽2金cd

你啲碟真係屈得滯

係4300-4600 唔會輸係正常

儲多50石抽怪定係抽多次CD好

我反而想知海天好唔好用

得泰坦得天下
btw template係咪冇人再理?

45XX都係咁輸

而家鴉神好似有bug，明明放左鴉神入隊都會中暗

你應該係俾巨龍射咗野

吓？乜被動都會消架？我以為淨係用技既buff先會比巨龍消到

被動計Buff 唔係永續當然會

已經淪落到 43XX 都60% win rate

點解我試左v龍技2減防同泰坦技1無曡加

理想與現實

唔係喎
睇清楚原來唔係無疊
係激突boss 免疫左無中物耐下降狀態

不過除左激突無其他敵人可以測試

新手留名

垃圾game 留名
pvp 老屈你輸淨開副技,
下下大技留到死左都未開,
我隻隻彩碟都無撚用啦

又電撚晒

無啦啦抽到夜魔獸, 係咪垃圾黎

4300都連輸，係咪又難打咗

換左泰坦好似仲慘 俾人打到仆街 就快輸到50%

我方先手： >副技
敵方：主技
我方： >副技
敵方：主技
我方： >副技

新廁隊好煩
應該話巨龍好煩

巨龍比想像中勁 大大力

依家啲V料打素材關仲撚好 主線每舊變左1 勁唔好打

又改咗？

係 之前下下出3舊抵好多

我指每舊係3

好似11 12章既每箱得一粒
第10章既先有幾粒？

10lv skill 怪蛙皇好唔好用?

有3 有2 有1 喎啱啱試曬

泰坦毒終於正常番

咁即係我閪黑

而家pvp 有少少變左係鬥快出主技 邊個秒得快邊個贏

14號係票選x抗體？

玩具啊,之前上網PB 投既,X抗體化既獸,
14號會公佈

不嬲都係

想睇 白帝X / 金肛武神X

係睇個AI對你既仇恨值有幾高,
下下同你出曬副技就898

巨龍真係好撚大力

哦哦 感謝解答 心諗咁快出

睇個list 我估計係混沌神魔獸,
同埋帝皇龍甲(人型), 閃暴/金剛武神都有機會

心如死灰之際中了

dislike
不過張圖好得意

佢無白帝揀,我深信唔會係芝蒙獸會羸掛,
入面人氣既我深信都係得隻混沌神魔獸最大,
佢話頭2位會X抗體化

有無大佬幫心研究下個陣點轉好
想上4300 依家用緊閃暴 木偶 怪人 暗鴉 鋼海

無油黑個D係有既但未進?
同埋你CD 點先?

係阿 有但未進化
CD就有練好勇敢兩套 器用兩套 獻身一套 不屈一套咁
其他就除左冷靜都有銀速CD

大部份人都係玩銀速攻碟,防就加block,
自己個人認為反擊係ON9 既,一毒/燒/資料化就88,
你有密涅雅咪升左先,換走隻鋼海睇下點,
你卡係幾多分

邊有話玩具 似係黎緊部暴龍機出 因為係玩x抗

又輸三場 下下封晒玩條撚

偽非

上星期卡3800 依家3600 38%win rate
換泰坦做隊長會唔會好過戰暴

睇你對暴龍機既定義係咪玩具
咁佢日本網寫新作玩具情報,
係暴龍機玩具入面出都算係既

你話友情個隊長?唔影響PVP喎

唔係你set邊隻做友情 果隻招隊長技先發動架咩

パッシブスキル = 被動技能

唔係隊長技能

仆街 垃圾YouTuber水9我

我真係恭喜你

邊個

又連輸4場 4500都上唔到

唔記得咩阿名 之前岩岩開始玩search youtube先第一次睇佢 同埋佢一早棄埋驚

今個禮拜食左屎咁

我4400都未上到 得44%勝率

仲未俾返個引繼俾我

上天指示你棄坑

戒ReA熱線

10場有9場都係輸嗰一兩下1more
依家開始加爆1more好過防狀態，反正狀態加爆都係會中

當你谷1more時就會中毒,火,error加速自殺

一切都是運

好慘
你打到好高

如果你課過有無send d 收據email 比佢證明

4600海天就現形
用番鴉神算

海天算把啦
綠色如果唔強化下數值（特別速度）真係好難有出頭天

一唔用高安 自殺率即刻大幅下降咗

唉屌你老母 就上4600就係咁連輸番落4400 真係食撚屎

我琴日都係咁, 停一陣唔好打先, 今日先上番4600

有呀，星期4搞，星期6應過一次機問我拎資料，覆完佢，依加都未覆

等多兩三日啦 應該拎得番GE

而家用巨龍，鴉，木偶，鋼海，毒密
隊野好似冇乜可以轉咁，剩返就係cd, 技lv 同運
兩隻獻身彩cd 留係到煲醋

巨龍差4粒料, 今次仆街了

拎番個AC要緊 D碎之後又會再出唔急啦 反正都過左勇敢UP

好撚野 今朝打pvp 順風順水上到45xx 依家一路打一路跌 跌撚番去43xx

唔知點解好似高傷咗,比人aoe打都好鬼痛，二下就死咁

決定hea打算 認真打永遠上唔到

4會應該今日都攞唔到罐

雀清咁串

4500都上唔到

無寵真係好易出碎

又炒10抽
第50寵抽炒

d生鏽龍咩事，見親都主技爆擊爆撚死曬

泰坦加女武雙減防好勁
減完一個物攻全體對家全部非死即傷
最衰女武本身魔攻

放左2隻金爆擊cd
已經放棄同痴線佬鬥速

新舊廁隊又多又難打 快啲上晒去5000啦

個個都一輸一嬴個分唔郁咁 今星期似又變返唔夠200個5500
佢會唔會諗下改到輸唔跌咁多分

其實個計法好反智
大家都係玩家，勝率50-60左右已經代表你above mean
但就算係咁個分機率黎講都係唔會郁
運氣差甚至會跌

得最top 果D可以明顯地向上

咁隻咁既濕9一下主技打到我隻機邪得返一滴 俾佢抽多張金cd咪秒撚左 仲要佢招技係打兩體

用左7x體打主線拎俊敏性V料出得十幾粒 下次都係開key打算

聽日棄速全攻試下

最撚慘加減17同18好似隨機咁 唔好彩就長期+17-18咁loop

俊敏性V料打主線好唔抵，出得勁少，同其他3種可以係主線打既差好遠

勇敢速好撚難抽 得一粒銀

仲有冇25人登入左既會, 4會都終於收皮了

孤兒院

夜魔放5號位,死剩自己一隻先挑釁

申請左 但FULL既

有4個人一日前,
但都要睇下會長會唔會踢人定等多一日啦

會腸我依加幾多日前, 唔好kick我呀

我踢一踢人

批左了

屌你bamdie
唔玩spd玩全攻過半彩金碟都唔夠你d銀碟低lv技on9 ai爆得多

thanks 估唔到4會都係要收皮

我地個會長都好似少左上線

bp又有可能係究極體強換

已經換晒

岩岩訓醒
主角進到化未

可以換成6粒 勇敢同冷靜 換哂勇敢博怪人

係咪勝率冇50%就會跌？
冇4300我就棄game

未

一個星期打唔夠35場 / 勝率少過50%
都會係下輪排名下跌1級save point,同埋無石派

咁唔玩了，上面班人卡係4600就踢9我落去，d勝場唔會追得返

我每星期都係停留係4600-4900中間,
都係玩到無嘜癮,
星期尾個2,3日會好d,
因為d勁人上到5000就無咩勁人比你打

得200石抽怪定抽CD好

有石派，我4300跌落去3600都派左4300排名既石比我
打過35場 40%

打完關全單抽中多隻女武升技

劉名

有得換新蛋 冷靜同勇敢

打泰坦最on9嘅地方係
完之前你仲會以為自己佔上風，然後就會突然比對面秒殺

轉悟空避巨龍真係多撚餘
輸到-7場，點追
換返高安入黎好過

又改左咩
之前有巴打降班喊晒口話無石

冇高安／木偶根本爬唔到上去
兩隻都冇

睇黎我都係時辰到架啦
最錯係連續兩星期都賭錯左
抽蛋唔抽碟，一子錯滿盤皆落索
做錯事要為人生負責，再見了

不嬲都有石 冇石個班應該係時區問題搞到出bug

我兩隻都有，速攻血防全銀都比人打到陷家剷，無怪人先係最大問題

安心去啦

睇怕都係 一跌返落3600又唔駛旨意上得返4300 對呢隻垃圾野失晒信心

我掉轉 轉碟無抽蛋 40抽2廢金

諗緊抽碟定抽怪好

都係儲多啲石先去，400/800都係倒水

我0%勝訊添呀

試過降GRADE4300->3600
唔會無石派 星期一 一樣有石

你地講既我都有... 而且每隻最少3金CD以上, 木偶怪人技LV3,
一樣4300跌落3600 而且上唔番4000, 最叻上左一次4000又跌番落3700左右

準備封棺
其實呢幾個禮拜都捱得好辛苦，終於都到左呢一日

主線隻喪暴係單體技+唔知咩狀態, 未睇詳細status就錯手打死咗
有巴打未打嘅話, 幫手留意下副技打幾隻 同被動係啲咩

有咁誇張咩PvP

對面d悟空勁撚到癲

對面攻擊打邊隻出咩技永遠最正確 自已就on99咁

4800 5連勝

歐洲人係咪大哂

我尋晚4800連勝完差唔多上4900即刻輸到落返4700，今日仲係4800磨緊

無睇錯既話副技係單體+PWR降

尋日上過4800 依家係4600上上落落

咁睇落幾有潛力打激突

是咪又無有機會（0.001%）進到究極嗰種

是咪又‘係’有機會（0.001%）進到究極嗰種

唔知孵唔孵到要碎個啲

對面只係罷左三隻出黎都差d輸

試過對面只係放咗一隻 一上嚟就爆擊秒我3隻，勁寸

都應該係啦

冷靜0.001%出Minerva
勇敢0.001%出怪人

我都係換齊晒嚟證明自己係純種非洲人

44xx>45xx>44xx>45xx

新個隻泰坦勁係邊? 好耐冇追Post

睇透左，如果自己冇2-3隻器用彩，不如用晒爆碟好過
還掂都冇可能搶到先手，預左輸速既話不如谷爆擊

自己 + 同隊紅性格 免疫感電,眠,麻,冰,氣絕 [1回合]
主技4體毒 PWR x 0.3 [改咗] + 可以同降防疊加嘅PWR專用降防30%
自己係不屈放毒

有冇放獻身入隊既巴打講下獻身bug fix 左未
上次見對面隻海天使蝕左1 turn 俾我先復活，即係我連出兩招技

即係而家泰坦+3紅+loli(降對面全防20%)?

差唔多 尤其泰坦+巨龍異常地嘔心

巨龍又係新出個隻?

好期待後日特別怪出咩
會唔會係黑戰呢 傻狗/超惡都唔差
狀態表啲窿窿又填得7788, 剩低嗰4種除咗防error之外都唔差

係

燈夠未

我試梗自己嘅燈力可以去到咩水平

不過佢懶到優先出現成完全體嘅究極 超惡傻狗黑戰呢3野又真係大機會過其他
會唔會14號嘅生放送之前又放晒料出嚟

全速唔夠人快 全爆又唔work

有幾多金cd都塞曬落去算

有冇人呢兩日打pvp彈多咗驚？
定係我手機問題

輸到想del驚

5000分段好有愛
今日見到好幾個人放一隻
好滾動

佢又黎

就黎少過50%

4999又輸番落4940
你比多一分我係咪會死

頭兩隻蛋又炒

降班黨揮手中

連續三場輸比全銀碟
抽碟黎做乜鳩?

唔抽你會輸埋俾銅碟

隻GAME成日派埋D小恩小惠 咩豆豆蛋, 越係倉管佢越係要派俾你

好心你就有時間出多D新野玩吸引人番黎啦 個個禮拜都走一堆玩家

豆豆蛋都唔會出豆豆啦

豆豆蛋出左神天...
冷靜蛋出左冷靜蛋蛋獸

幻影伽奧加 器用
數值高過一般器用
1技 單體降防降block
2技 3體降爆擊
Passive 全體防火

防火

咁中意出大門大獸個系列...4隻出主角究極體出曬,
睇班友咁懶出新模,
都係現有完全體揀黎進,
下次係聖鷹,究極比多,究天,維京?

雖然防火係幾有用，但係d技。。。

勇敢蛋中咗望中間嘅齒輪

屌你都唔係橙色果隻

痴線

Error成最大贏家

仲以為會燈到隻防error黑鋼出黎，失敗咗

仲硬過不屈究同怪人攻值
好彩係單體怪

唔係呀
機械巨龍味新模

我都係出兩隻都係齒輪 點知唔岩pose

已炒兩粒冷靜蛋

反正啲蛋都係唔會中究極，都係換多粒薔薇算

日本仔網睇啦

未就係睇左咯 唔岩呀

想抽彩碟而家抽係咪唔抵

鴉神80%致盲？

3600都連輸4場，抽咩都唔中
點玩落去

有條毛,人地就80%
寫就寫40%,但自己PVP咪又係0%

對面2隻 一隻殘血出晒技中左毒 一隻未出技半血 一定車落殘血果隻到

輸出怪100％中

已經放棄左入鴉神，對面出暗由佢中，反正又唔係一定miss，我出招對面照樣中狀態，仲可以避左其他狀態，而且唔知點解之前入鴉神係咁輸

佢default 係打殘血先 好耐之前已經係咁

就算暗闇左
我既命中率都係100%
5000分

當對面3隻器用都慢過我，我就知我贏左

中暗闇既海天係超究極體

入唔入都輸
暗到人對面都打撚死我
人哋暗我,我就俾人打撚死

想點呀,冇隻有追擊CD同技但係隻隻都爆擊再1more收頭,又輸5鋪

圖鑑仲未開加支位，理論上紅蛋冇可能出到巨龍
暫時淨係見到有人孵到怪人，粒蛋都幾伏

又黎料 係咁輸 輸到傻, 由70%跌到而家60%

又訓晒4隻 次次上46xx一撚定輸返落去

岩岩同樣情況就無打殘血先 不過已就係贏撚硬

佢講明隻紅蛋只會出到一款究極 研究咁多做咩姐

加上巨龍呢啲用特別碎進既邊有試過會孵到

要特別碎一定唔會啦 你孵左出黎無碎咪企係到

第一下出招就封4-5隻 我都費撚事晒時間

白蛋都唔係得一種究
同大家交流吓值唔值得換姐, 唔係個po仲有咩好講?

你話出未有碎嘅新寵無得孵就話姐 點解要特別碎一定唔會

唔係你地講我都重期望緊隻蛋會出戰暴巨龍個啲

呢隻唔會先 因為講左咩黎

唉我真係唔識點玩落去
咩都升盡又係咁輸

重有半個鐘就孵

又浪費左200石 兩金爆唔到

剛剛先發現有隻器用金防碟加ho既未升

新手一問 啱啱開局十抽完
中左依兩隻好唔好用 開唔開得波？

我見po頭話開局有20抽 點先可以拎埋嗰10抽

同埋係咪一開波就打主線 進化
唔好理咩技同cd pvp住？

求好心巴打解答

1.2隻都勁，又唔洗用碎
2.唔係一開有20抽，係你打到夠石20抽
3.yes,做完日任就算

都市傳說+小心得分享

-感覺自己待機狀態放一隻，之後自己見對手一隻機會都高左

-有怪人的情況下，輸出角色裝1爆擊1彩晶好過雙彩晶

仲未有閃光彈嘅

呢隻都抽唔落手

本身想撳落去 但望多兩望 咁柒都係不了

想問高安打pvp 係唔係好用D, 擺佢攞去激突好似唔多夠力..

激突我自己就分功能寵同打手
功能寵即係挑釁星同神天呢類
打手就全部放晒單體技落去 高安招副技唔係話無用既 如果對面係全體技都可以落下既 睇送食飯

單抽出左機邪

隻驚已經無人玩 出新野無人抽 放閃無人理
垃圾pvp 準備棄驚

今晚生放送希望有D 係隻game 既好消息

應該主力講黎緊部暴龍機 出幾多新x抗 龍帝都好快有 得返LordKnightmon無x抗

「デジモンサヴァイブ」の新情報公開。今回は，物語の発端となるストーリーと，3人のキャラクター&デジモン
我鐘意花拉獸果條女多D

5000好Q多夜魔

姐係邊隻

古加

點解叫左做夜魔

最早係叫夜魔

長知識 以為一直都係叫究極古加

應該話係早期V仔仲係叫貝爾
懞撚仲係叫科龍
夜魔仲係蟲蟲究極體果陣先叫夜魔

夜鷹獸有亞種
BTW隻狗好有鋼鍊味
(陪我玩...)

話時話我已經唔記得左懞撚其實係講緊邊隻獸

懞撚裝甲

屌

勇氣燃燒不盡

居然係器用pvp up30%先 死得啦 一隻器用究都冇 棄得

點解叫懞撚

因為當年linkz出嗰陣好多人將v仔進左烈焰獸 但原來裝甲體無得退化之餘仲要係廢 亦無得轉生 咁就晒左隻v仔

完全體除左女惡魔仲有邊D用得下

我應該玩祖利，女惡，吸血魔，黑帝屎，重有一隻未諗到
慘，希望頂到4300

利申非到以上全10技都冇一隻器用究

器用如果tec攻上pwr碟有無問題?數值照加係咪bug?

對面一定好多女惡鴉神小丑
所以鴉神一定要有

無既話肯定被人盲到仆街

仲諗住會冷靜出先，等我仲專登升好曬啲銀碟，點知出器用先

食神好嘢

4會已經廢左，有無會可以收留小弟

祖利防埋眠
我隻祖利之前賣鬼錯左隻5技 依家得2技

器完完全體邊幾隻數值高d？淨係知女惡魔

豆豆蛋有悟空孵

一上4700就連輸返落4500

戰暴都得
我都諗緊點組隊 鴉神剛剛先有 但得一技 係大多數人一係有戰暴一係有鴉神既情況下鴉神好似真係無咩用 反而吸血魔落得過 加20%攻 不過木偶又食唔到 諗緊好唔好打少隻放隻祖利入去防眠

達叔嚟3會？

twitter 見到

沙古牙同超惡

無黑基佬

我好似見到新一期VJump有新Anime project情報

申請左

後悔冇買祭師獸專用cd
下星期應該好撚多器用吸血魔

Halloween event 有南瓜獸
300萬DL 送石

生放送演示PVP 俾人控晒4隻

4隊 遺漏隊員有冇其他隊可以入

巨龍x

點解會無買既 呢啲專屬cd買定無死 反正都係激突幣

黑基佬排47名

可能得你個票

機邪15

有無link?

公佈緊 金剛4 龍帝10

帝皇龍甲 第3

Minerva 第2 屌

垃圾第二wtf

第1係劍皇 癡線

即係有無得進？

邊撚個洗到垃圾第2

做馬

仆街無得笑劍皇!!!!造馬黑箱作業!!!!!!!!

第1,第2先有好似係

成熟版定on9版?

仆街我洗票都洗唔到帝皇龍甲上一二 造馬啊我要報icac

on9版 已經show埋個設計出嚟

屌好撚樣衰 還我帝皇龍甲

無得笑劍皇獸啦 龍帝你屈就下

痴撚線, 輸到想棄驚, 兩條體由47XX跌到而家就快番4600

得返龍帝未X到 反而佢隻成長期可以X
Minerva人氣撚有咁高咩..

佢一次推咁多X抗體出嚟 Linkz再戰十年都得

跟撚本就造馬 一早設定好
bamdie d投票

其實CHRONICLE動畫化好撚過消費01
雖然好難平衡2邊fans

造馬都造龍帝啦起馬都服啲

21碎 x n 辛苦哂大家

成熟版x抗都乃諗對奶
而家算點先得架

未諗好點畫 太大隻

佢開頭話頭1-2會X抗化 然後封面貼鼻涕嚇咗一嚇
BTW排最後係芝蒙

隻劍皇X抗好似幾型

100石換一粒單項金

派左100石

做咩搶我對白

又有得負評

冷靜金 單項

屌你媽咪

原來有新章

本身掃得快睇唔到，俾你搞到閃親對眼

バンダイナムコエンターテインメントのサービス、ならびに、製品をご利用いただき、ありがとうございます。
また、この度は重ねてご連絡をいただくお手数をお掛けし、申し訳ございません。

お問い合わせの件につきまして、誠に恐れ入りますが、現在弊社にて調査・確認中でございます。

弊社事情で恐縮ではございますが、多くのお客様より調査・確認が必要な問い合わせが入っているため、通常時以上にお時間がかかっております。

調査・確認が完了次第、ご連絡致しますので、いましばらくお待ちくださますようお願い致します。

成個星期有多覆埋D垃圾

最後3個窿
紫隊氣絕大戰

兩張獻身金唔係速,多謝晒

5050分係有度力牆喺度, 永遠跨唔過

祭師算9數啦
讓人先手+超低4圍
仲要用副技解唔係天生防

諗下蛇頸龍出左都完全阻唔到木偶橫行
區區祭師又點會擋到人地加乘埋既吸血魔

點解今日出戰暴都會中暗闇 之前唔會

3 turn

第一turn對面第一次出技就中

我邊到頂到3 turn 輸左啦

巨龍

下次留意下

紫色加奧加default已經係超越hi安1600防7997血
紫色up成萬血真係不敢想像

竟然俾我抽友情抽到張勇敢速
石抽就抽極都冇

衰衝動抽左2000石諗住睇下有無加奧加玩下，點知可以黑到一隻究極體都無

moguri 申請咗孤兒院

3600都輸到仆街 已經冇希望

正常 之前抽戰暴加埋6000石都冇

打到第5rd

有唔同 至少祭師自身防氣絕 全隊暈淨一隻佢都仲可以解返全隊
蛇頸係on9在自己唔係防眠

想拎4600果20石都咁難

尋晚贏左成十場仲以為今日終於可以衝上5500，今日又連輸番十場

器用應該好多人齊5隻

一日唔知撞幾多次奇跡級機率

如果營運有暗改敵我狀態機率/1more補刀率/燒傷counter率，麻煩死全家

大家點睇隻防火加奧加
啲三維好變態

連續三場木偶1技0訓
日日都係大奇蹟日
對面用埋啲哂啲膠碟都係100%防訓

敵方AI臨輸就會爆發小宇宙
今日啲人易打咗反而倒輸百幾分落返5000

我死淨HI安木偶>對面個個普攻打木偶
對面死淨HI安木偶>係咁普攻打HI安+係咁BLOCK

感謝

對面出主技車落嚟實追擊殺埋
自己打人剩少少就1more,反擊率極低,俾人出技反cup
主力中燒毒就追擊反擊率即刻大up瘋狂自殘

呢個要點解

而家終於砌到全銀速+兩張金速一張器用彩
但係自己第一下就用副技，人地就沙古牙/木偶主技

好耐無見過自己係出主技先，差唔多場場都係第一招就出副技，打完好似無傷過對面咁

明明對面都係銀碟 但有時都係特別硬咁

出到主技又如何, 對面都會 block 哂, 位位扣一千血唔夠

LIHKG6有4個位

counter率120% up
開驚以黎最多1more一定係呢局

終於中器用彩！

歐洲人

呢星期中器用同不屈彩

今個星期應該上唔到5500, 到而家呢一刻仲卡緊係4700

戰暴素材打極都無

仲唔到我

勇敢3粒炒哂 黃豆都炒埋 得番粒冷靜

女神暫時我係最需要 下星期打冷靜唔減下防真係唔撚洗打

我都係想要女神 不過你中到腦魔都好 ERROR暫時無野防到

原來係完全體腦魔 空歡喜一場

唔係究極個隻咩 我仲以為係添

我上網check完先知

佢靠角度分邊記得

器用UP要35場保400

又炒多2粒強

炒左四粒了

屌佢老母，落雨都炒蛋

以為粒勇敢蛋出怪人，點知睇錯方向

pvp又倒輸,都係留喺4600算鳩數

隻毒密俾戰暴副技+追打一野死左
唔係招被動好用真係想換走佢

molamola 我都由4700輸到4600
今個星期仲難打左 越黎越難打

4600都無 20石都咁難拎

日日都見你兩次

4700都五百幾位

冇野好做, 開5場pvp諗住欣賞下alphaGo表演
點知對面又竟然正正常常, 5場都冇開波控我3/4隻, 係咪最後一日調低ai引人爆石

3600又唔夠50%
又要落

正面齒輪

黑色

我幫人摸蛋，未見過有人唔炒

對面中左暗闇，命中率仲係100%睇到我眼都突

到自己中暗打人就係咁MISS

抽左三星期都冇彩 冇新野
輸到仆直

我都係

今個星期係咪5500以上連200個都唔夠

5000要上5500跟本冇可能
有咁既運不如抽多幾隻同幾張CD仲好

ho ball, 除左第一個星期之後終於又可以上唔到5500
係咪小左人玩搞到大家都難左刷分 咁搞法點玩落去呀

3600個班人仲勁，又巨龍又巨人又科怪

打緊4-6 all in 器用cd

打左成日都唔夠升曬啲銀防碟

上隻吸血魔 然後10隻狀態位放晒防氣絕等氣絕大戰算

一塊防氣絕都無

500又炒

460 炒

啱啱pvp，對面都無生鏽龍，我隻俾西都係防唔到闇暗😮

抽晒cd 又中伏

炒一次

480 炒

400石 不屈屎

PVP 好難打...自己得木偶,鴉神,
打3場輸3場

木偶鴉神巨龍女武怪人嬴5場

560炒 d蛋又炒曬 已經幾個星期無野玩

哇,d ai真係賤到仆街
用緊吸血魔,樹,木偶,怪人,鴉神
過半係狀態技都可以淨係出木偶2技,鴉神1,2呢3招廢技先
暈對面2件之後所部狀態技車曬落嗰2隻度
俾人反cup

最勁係等你殘血到你出招的係要普攻一下比人反擊打死你

傻雀爆擊一萬

小丑皇先勁....

吸血魔8技 80lv

兩隻40lv 今日谷埋上完全體 就10技

聽日先打，而加8勝5負🖕🏿

係無呀， dlgh

13勝2負慢慢R到35場算

戒ReA熱線 拎得返ac 未

跌到落3000，再炒200石
準備棄驚

冇傻雀冇木偶冇小丑暫時都好輕鬆
應該係啲人未轉隊 幾易打

今朝對舊器用屎好有期望， 因為印象中佢飛屎都有啲力水

大家都厚個陣佢冇乜力 我單純要佢20% block配全隊block cd

我今朝打5場3場全器用...
祖尼,木偶,鴉神,吸血,女惡魔...DKLM...

連續幾場差最一下普攻

格硬棄速出d器用又唔撚掂

祖尼得3.4技， 升唔升黎用好

技都唔係問題,係要升碟/無碟

祖利今個禮拜必上

聽日升埋。。。。

都特登裝氣絕cd 咪一鳩樣

屌,邊邊吸血魔封先就多數贏

7勝7負 唔撚識玩

格硬全單用d cd好柒

而家隊野係木偶、鴉神、女惡、吸血同鼻涕，如果入祖利都唔知換邊隻走好，隻隻都好似有用

對面ai又黎料
10場起碼有8場
獲獲邊隻扣到得少少血一定即刻出大技
出完大技先死
特別係女武神
死前必出大技仲要我三隻必中毒

全器用輸多3場 咁次4300不保 要棄了

換走鼻涕囉 副技ok 但主技真係勁垃圾 被動又好易俾木偶解除

今個星期上唔到5000我都放棄了, 根本冇得玩落去...

都未試過第一日就輸到咁

我十勝十敗

綜援拎唔到真係唔洗玩都似
課完抽極都係果幾隻

最尾果個點解

副技

唔該
另外想問下集氣果招未儲到 已經打死晒d怪可以點搞

轉怪 用啲成熟期同成長期幫手拖時間儲氣
招技要用群技唔好用單體

屌啲pvp一期一期咁降落去仲點玩，綜援只會越黎越少
都幾肯定唔係完全我自己問題，就算講碟，都大把case係其他巴打渣住金CD輸比啲未升滿既銀CD人，搞到AI惡晒

今個星期嘅pvp theme music

有祖利防眠真係差好遠，隻鼻涕無料到

祖利 吸血魔完全係mvp

你上得一隻器用贏到4場唔係應該算係咁咩

祖利 木偶 吸血 雀 鼻涕
暫時贏到到頭幾百位
冇咩特別cd
最高得4技

我冇器用究 靠晒非洲神寵女惡魔輸出，暫時都靠堆完全9成勝率 祖利吸血女惡

冇咁多器用CD 有天地龍戰暴都唔敢落隊

天龍可以收返埋,10技打咗幾場都輸

未max lv 未插齊cd 都5連勝 保到4600了

冇鴉神好撚大鑊
係咁俾人盲 自己俾人盲咗又100%打唔中
戰暴又俾人秒得好快

個個都防盲防訓 今朝豬左十埸，的起心肝升嘢

依家個個都4~5紫
唔知升唔升得切
又唔夠紫碟

防碟完全唔夠

唔夠紫碟我都係拎垃圾普通防碟黎用，叫做頂住先好過無

4600對手開始同自己隊一樣
唔夠人咁高技同金cd

睇黎今個禮拜有機會上到5500

真係無人玩到咁

youtube都少左人拍片抽野

啲碎片有無得賣？

又封撚晒

咦 HTC喎

隻game唔改既話應該今年尾就無人玩

Pvp又悶又on9
新野又抽唔到
個個星期只係為pvp石
之後就全藍
究極體又冇隻
唔係掛住數碼最龍呢四個字真係冇人會玩

仲諗住好玩過link屎

仲諗住好玩過link屎 呢句真,
以為吹到有幾大,條片整到幾正咁,
咪淨係得條片,更新又慢,一星期得一隻,
進化又set 死條path,蛋又機率低,
唔中究極體好似無做過野咁得條毛

最嬲係個死人pvp 如果唔係有個性up
同一排無玩既人打都係55開

上面一樣有人靠個性up用完全體打上去
自己唔練怪得邊個

利申冇練

CD差幾多隻

有人怪咩？ 我係講無依個系統既話 有心玩同放置play既無分別wo

老實講link屎真係唔錯
係衰在活動抽晶冇人權
同多外掛
佢個即時pvp其實好正
人地miss可以即刻笑鳩人
又可以同fd格劍

其實佢呢隻個PVP 改一改就OK...
明明一開始就定左你輸定贏,
重要迫你睇曬佢...
(佢個任務30場PVP勝利一入場就會彈出黎)

吸血 祖利cd

地龍專用cd

換埋新蛋，得返一粒bp 幣

攻速碟

幾都器用劍金碟，pass

防血碟

之前亂塞喺紅怪果啲刺蝟碟可以bye

唔知點升碟 應該集中升左5星碟先定點？

食唔食銀碟做素材好？

打關刷碟效率高唔高，依家都係靠友情抽，見到銅碟先食

撚有BP幣換強
需然唔會孵中

剛剛夠換晒6隻 但應該唔會換鴉神

點都高過你抽友情 友情我主要抽銅狀態碟升彩狀態碟

激突 bp 幣全部清 無打幾星期激突 今星期要打黎換嘢

我都好耐無打激突 隻戰暴跌到1lv.

bp強出得咁快，點換得切

要食罐打cd 雖然專用碟唔係好靚 但至少祖利同吸血魔都有用

其實完全體專用碟升完數值係咪同金碟一樣
定係高過金碟？想知值唔值得升

所以要揀黎換 鴉神得一技我決定放棄

公告好似可以睇升爆咩數值

反正都係換黎炒蛋

唔啦 留黎換其他有少少鐘意既買個希望都好 睇下木偶升唔升到技

你刷邊關？

4600又開始俾bamdie迫害

4600 d人好撚勁
我全銀速碟+一兩隻金速
全器用都唔夠對面快
對面入左隻毒密，係咪會好揪d

降20%防

好彩睇下公告,見TEC強以為有小丑皇差D買左

4-6 唔係共識黎咩

玩開3-10

same

4-6 main, 有時刷2級素材打主線順手刷

新手請教一下

除左教學個10抽，開局得165石，
係咪要打多7場先夠石做10抽?
因為我見第1頁話一開始有20抽

4-6/4-7

係建議你打到有20抽,唔係即刻有20抽

自己隻吸血出曬兩招技先暈到鴉神，對面吸血一下暈曬我5隻，真係打撚

PVP AI 有50%up 是常識吧

炒左咁多次蛋,
3隻冷靜炒曬,
終於中番一次怪人蛋,
不過升技感覺唔太大功用

Sor 眼殘

想抽到有S究極先開波

終於上到4600 又要開始另一個地獄

又bp換蛋 大佬你知唔知你啲bp比得幾少呀 一星期先得百幾 仲要十九幾隻蛋未出過究極
留黎換薔薇算九數

啱架喇，Linkz 準備復刻pvp4天王 準備定50粒鐘手動同埋幾千蚊你就可以拎到 然後有pvp 嘅資格 再同人地鬥all delete 玩即死

根本唔撚會中 換黎晒鳩氣

邊款係木偶?

無位出祖利 高安同怪人太重要

怪人你有吸血魔的話被動重疊咗，加上今日出隻防火器用

基本上比人全封都靠佢燒左先
打d 4300邊到會有新野出到

之前換勇冷蛋已經清咗我倉

哦
係咩

刷碟關 有冇話有時會掉落率up 體力減半？

連紫屎都可以靠up翻生, 唯獨機邪無論喺咩情況都咁廢
數碼世界最強

冷靜都未up

勁咩

紫屎依家下下打2千幾 爆擊起上黎成3千幾

認真？ 到時你可以試下用

機邪主技降PWR = 冷靜up冇用
副技麻 = 冷靜2隻野防麻
主技降爆 我用腦魔唔好副技降tec
被動加反擊 想加速死亡咩

紫屎被動全體紫block 20%
副技打單體但全體降tec 30%
配合block cd令到隊野坦坦地
連舊屎都有佢嘅作用

望真d技俾冷靜其他封曬都係不了

無沙古牙
而家開始升定10抗封差唔多

3冷靜 3勇敢全炒

怪人離我太遠

其實我都依家都未知
如果守唔到PVP個50%勝率係咪就冇石冇BP?
定係只要有打35場 就算降階都有石有BP?

打極都係瘋狂輸迴45XX-46XX

有石有bp
呢期我試左

rip

我都跌左落3600
落到去同4300一樣 贏2輸3

升下cd 用下速cd 狀態上下cd 血防cd
器用week 用下器用完全體 唔好嫌棄完全體 我冇器用3巨頭家下都5000咗

點解我有哂傻雀+小丑+木偶都仲響 4400 掙扎緊

因為你未升好CD同用咗怪人 想燒人用伽樓達好過 如果有高技女惡魔都可以一戰 我上晒爆擊CD 主技開個下幾爽

高技完全體好處係CD時間短 究極體主技放1下 = 完全體放1.5下

無哂器用CD 啦, 又要臨急臨忙升

你 CD勁姐 唔係個個都好似你咁有幾隻彩碟 不過我今次上4600算快左 唔知上唔上到5000

我今次冇上彩

竟然 BTW 你女惡魔上爆擊碟夠速先手過對面出技？

應該話配啱隊今次理論上只會食中氣絕 所以配爆擊同block 會好過SPD 咁彩碟就唔算太必要

所以咪氣絕大戰緊 我上狀態防氣絕
眠有祖利防 暗我用戰暴防 帶隻屎去buff block 再盡量上block碟
唔咁做點頂3巨頭 我一隻都冇

我應該同你差唔多咁組法 CD方面我上哂速 有冇咩建議上咩好

氣絕大戰冇氣絕點叫氣絕大戰

但應該換走邊隻入吸血魔好

隻氣絕撚樣重有被動20%爆擊 同埋專屬攻擊位+1000hp嘅專屬CD

見到你隻女惡得5技lv 可能換走佢最好? 睇下友抽有冇氣絕銅 裝晒兩件都好過你用防眠反正你有祖利 block爆碟就係俾你防晒大部份狀態個陣用 而家唔用就冇機會 好似係

我仲諗住用速度取勝添 我個吸血魔都係得6技

照用速都冇問題 但點都要上隻吸血魔+爆擊 女惡魔其實好好用 +全體20% tec 但你呢隊有啲難換走 屎真係唔知點講

我得1技其實係咪唔洗落

減CD時間 係 4 , 7 , 10 lv各減5秒 總共減15秒 我覺得都重要 但唔落吸血魔好難玩 今個禮拜

我除左祖利其他都係tec 加女惡魔好好用其實 所以真係唔知換走邊隻好

試下先囉 真係卡先再算 我都準備咗plan b玩PWR buff隊 但睇嚟可以慳返

睇黎真係要升哂所有完全體用黎打pvp 同埋你cd 開左幾多格？我180完全唔夠用

我個陣同你一樣呀 如果鼻涕換吸血魔
而家48xx 你可以試下

本身隻驚已經悶重成日刷4-7幾下就爆倉 前幾日頂唔順200 升到250

刷幾場之後就爆真係好煩 等緊今個禮拜派石比我開位

我覺得打頭巴嗰隊係現環境最強, 如果有鴉我都係咁打

紫屎副技唔係中招嗰隻反擊 bug?

又吸咗FUJIBRO幾場 兩塊碎
但係就升完加奧加想入隊都唔知換邊隻好

打激突都唔夠隻加奧加快

今日升埋隻吸血魔同CD再入隊試試 依家係咁458X＞463X咁

覺得LV9以上增強過數值
好撚勁

好撚快

高安蛋

本身改左可以3倍速打 依家隻加奧加仲要咁快 搞到睇到好暈

又有水換

邊夠咁多CP

本身一萬 今期又有速同血碟 已經無左千幾

我換哂D碟已經無哂CP 之前又懶得打

下個禮拜加多十層塔 送多粒海天使比你升技

好心直接reset啦

無番一兩個月佢都唔會咁做

升左吸血魔又點,
我個隻永世唔出技,
人地個隻一開場暈你4隻,
屌!!!!!!!!!

一個月至一個半月reset一次應該合理
但未必會做

金氣絕有撚用咩

auto

auto左 望住佢打睇到眼都花

古加都頂唔住傻狗

仲望乜鬼，我都由得佢自動打算

終於見到ai 點出cheat 明明大家一齊出狀態，對面就快過晒我解封，我就睇下佢係咪真係咁高速
一睇，原來唔係上晒speed, 仲要未升爆既cd
你出術都出得專業d丫

呢d唔係乜秘密
改勁電腦唔緊要
比返自己手動算吧啦

最後人人都跌返晒落3600樓下，剩返啲全金重課可以留喺上面

我意思個AI再咁搞

器用今期spd 都有乘1.3倍 屈ai 唔緊要，但呢啲數值野我打咗咁耐真係唔會錯

咩秘密呀 講嚟聽下 又想9up?

依家開始逐隻逐隻獸升緊上完成體

3粒冷蛋中左2粒

點解人地速度慢過佢解狀態會快過佢啊？
點解隻鋼鐵海龍扣2千幾
隻女武神明明高攻過佢爆埋擊先扣得千8啊？
你on9定係9up啊 ?

實時pvp有linkz
食哂auto手動兩條水又點會轉
re係差咁個skip功能

我同對面隊野係一樣全器用, 分別係對面用女惡, 我係器用鼻涕, 其他全部野都一樣
我就CD除左吸血魔隻專用CD, 其他全部都係銀/金速, 一張彩
我睇返對面D CD, 裝D咩狙擊率, critical, 未升爆, 用埋D銅狀態碟都全隊快過晒我解封喎
我真係唔信喇, 平時我不嬲都唔會特登check返, 今次我已經全速全加成先睇返

器用屎副技殺咗人唔會出降tec

定係淨底個D唔係TEC 係PWR 啊?

睇住鴉神，吸血魔嗰d冇降tec字樣

可能係中咗補控？turn1普攻到turn2普攻中間再中同一種控就會咁
不過同速情況就9成係對手先

紫屎副技係有啲奇怪 可以同官方反映下？

對面D木偶永遠可以殘血反殺番你3隻 痴撚線

仲未覆

兩個星期冇on, 點追

無拎pvp 石姐，課金追返石數 搞掂

雖然仲係4599分 但今期打得幾爽

一上4600一撚定輸返落去
對面吸血魔一撚定封到至少一隻
封少過2隻當贏左

內心惡魔不停叫我課金抽怪抽CD 但自身不停爭扎緊就算抽完PVP都係輸

我齊怪齊cd , 我洗豬？

又比4300未轉器用team全銀碟大炒

我有小丑皇我洗輸

我第1日46XX內到而家都係45XX-46XX
4600以上自己隻吸血魔多數死咗都未出到技

課金啦！

啱啱對面出一技都封唔到諗住有奇蹟 點知副技又封撚晒 金cd裝左等於無裝

垃圾驚佢比返錢我就差唔多

依句真 愈整愈衰

又開始連輸

炒左粒tec蛋了

我會小丑王換吸血魔

咁快換到 我已經無哂BP

我都淨係夠換1粒 今個星期應該仲小BP拎, 而家先升緊大量CD

我換哂勇敢同冷靜已經無哂BP換

果6粒炒撚曬

差一粒冷靜未知係咩 不過都預左炒

我啱啱打咗場殺咗有降

有無人黎諗下超究會係咩形式？
我估係喺特定情形下先用到
有一個新既模式先至比用
另外pvp唔比用

咁奧米加會唔會分兩隻呢

用果兩隻黎合，特殊情況下使用
事後可以還原

我覺得可能都係要打碎進 反而想知超究d能力會唔會特別d 可能多一招技係專for佢自己都未定

我估係要用晒戰暴鋼加啲碎

應該係再加奧米加碎

緊係要你抽過隻 0.001%機暴獸人升上去

依個都預左

唔好話超究 懞撚裝甲同聯展進化都唔知諗好未

應該仲諗緊

今次只係換木偶算

多數都唔會中架喇 除非你歐到升天

LV10隻狗真係勁到傻
一入場秒神天B
再打我幾十拳先到我出一次招

LV9已經係痴線

應該係進化時候要拎隻做祭品
eg. 可上奧嘅新戰暴 進化材料要奧碎+一隻舊鋼加咁
其實隻驚啲怪短10秒CD 或者 主技多啲特效已經勁好多

4600 收手 費時激氣

2隻都係抽先合到會犯景品法
最多都係新戰暴+鋼碎+奧碎比較合理

護到級我4300都夠

好耐無試過十一連勝

又啱 但咁計佢說明書段合體進化就係呃人

所以先話仲諗緊
不過佢可以出一隻係用幾10塊碎合一隻強出隻廢鋼加用黎做素材

諗得嚟可能已經執9 jor

如果奧係後期先出, 到時有必出鋼加蛋都唔奇
不過合隻機甲龍都要出蛋先唔犯法就有啲濕濟

4600輸返落4500

完全體果三隻 賣大包啦屌

其實佢大多戰鬥動作都係linkz移植
但都要一個月先一隻新究
想點先

仲唔快啲出隻超究黎吊下命

嚴格嚟講唔係由Linkz移 解包佬有講 所以會耐少少

痴線 突然間連贏左13場 咩料 D人係咪已經放棄左唔打

一個禮拜出一隻唔緊要 但出多D活動啦 有時真係覺得太悶

不嬲講咗有性格up個陣準備定嘅人就一定會好打過平時
twitter屌緊呢個up嘅都係課長.. 係慘啲

其實我都係今日先搞好隻吸血魔 係唔知做咩事岩岩6點零開場打PVP到依家場場都贏

有吸血魔差好遠啦 垃圾營運重送咗個1000hp cd俾佢 下個禮拜都會開始多咗人玩呢隻野 冇正常方法防到氣絕

佢依家出左D完全體專用CD 依家CP唔係好夠用 又要買普通碟又要換特別碟 BP又無啦啦個個禮拜出究極蛋玩鳩你

然後set到隻傻狗激突咁難 今次打得110萬 冇晒自信 唔想打CB
食緊老本靠之前auto落嘅5000
BP呢幾粒究極蛋就算啦 機率係低過以前個啲 唔換會好啲

我諗緊換唔換器用PWR 想要木偶
我打加奧加LV9～10得個20幾萬咋 完全無心機諗點組
BTW點解你地會成叫傻狗 傻西暴

一切源自Linkz 水降臨通常會有幾隻巨鯨獸 血防超高
然後隻傻西暴係Linkz又廢冇乜力度 但用佢嘅人唔知點解成日會癡咗線咁出技唔留AP俾其他人打
另一個登個陣啲人就係咁屌 最後得出用隻野嘅玩家都係傻西

傻雀傻狗 係愛屋及烏

太早棄LINKZ搞到MISS左好多新名

網偵

Linkz

ReA

睇唔出分別就留意下隻手嘅細節

REA 仔細好多

我依家都仲玩緊網偵
REA啲模組仲好過佢
幾時出REA天女

REA 天女應該要等主線隻迪路進 家下主角群個堆我記得好似一隻都冇得俾玩家用
網偵堆DLC係有驚喜 但駭客個期可能銷量差 出完王龍同埋阿保加利之後就冇咗後續

亞古獸算唔算

隻GAME銷量係麻麻
一來佢個名水蛇春咁長 又同其他大GAME撞哂期
雖然PS4啲大作係咁出你都避唔到幾多隻
最慘係宣傳好柒
連有啲數碼暴龍FANS都唔知網路追憶原來係探偵2.0
仲要送埋1.0咁抵屌
個名改得衰 宣傳唔夠 加埋bamdie debuff累事

最主要係 個個都期待續作
但係時間線竟然係1.0一樣
跟手個結局
因為續作未出到 出駭客黎keep住個溫度 點知反效果 仲連累真續作個前途
只能夠講日本人唔鍾意數碼暴龍呢個ip係幾難搞

搞到要試新野 雖然我鍾意戰棋 但連網偵個負責人都走去做呢個 姐係Story系列冇下文了

唉鍾意玩story真係情何以堪
好在網偵制作組係真心對數碼暴龍有愛

前排先話做梗喎
google: 羽生和正 Fami通

至少近期玩完 開咁多系列邊做得切

原來ps4網偵係2.0
咁佢宣傳真係幾差

可能我眼殘
我覺得三個version 都大致一樣
係光暗顏色再set過

正正係班人成日話想玩續作
搞到班友唔敢開新故

頂佢有心出就出埋psv啦
單出ps4封面都唔改下
個個以為單純移植

真正會買會玩既基本上都捕住,要人大幅宣傳先留意到果班都唔方fans得去邊

你講邊隻 對上一隻駭客都仲有psv版
雖然之後應該無
黎緊果隻新玩法系列都係得ps4同switch

咁你出隻game唔捕住都唔知嘅話都唔係好事

fans但當初係為左佢買psv
無ps4知佢出都無再考慮

究竟講緊邊隻
不過psv連sony都唔理 無計架啦當執左

第一次中加奧加 重課到全彩cd 得2隻銀 d野硬到普攻打百幾 而佢今日5000都未上到

課左幾多

加奧加勁唔勁

4900上5000依段路好困難 不停係494X＞499X來回

無咩特別
不過果隊5隻都勁撚到傻左

咁抽cd算了

升埋隻祖利獸90LV 防到眠好好多,
希望打到上5000分

我升好哂D野依家卡係4900

屌又落番去489X

又開始倒輸

隻器用屎真係有時副技殺咗人唔降tec
啱啱嘅情況人哋剩鋼悟,女惡
我用副技殺咗鋼悟,隻女惡氣絕緊冇降tec個特效
唔知佢實際有冇降到

唔知有無人講過,
激突打唔晒既報酬,
都有機會出碎片,
頭先一場lv8 打唔死,
但出左塊加奧加比我

我都係啱啱場10lv無人打但發現者出左粒，先知原來殺唔死都有

尋日4900 今日46XX

我同你差唔多 今日D人唔知做咩勁到痴線

今日都4300都係棄撚左架啦 仲咁撚勁阻鳩仲有玩ge人

今日突然由3200直跌返落3000

我3600準備再死

唔知今日做咩事，場場都比人氣絕曬，打咁多場輸足咁多場

5000up一車車高lv究 兩日都超唔到5100
停手廢事眼冤

唔知今個星期有冇70個5500呢

尋晚本來上到5100，今日輸到跌番5000後無乜點贏過

最後十一抽中左巨龍
可以做咩

棄game

4300 負17場
3600情況如何

負34
利申：負緊雙倍

3000打左15場負一，冇咩動力開機
鴉神 木偶 男女惡魔 科怪都收收地皮

送個200石10抽竟然中加奧加

無彩 又熄返驚

又有BP究蛋可以換

咁撚樣既營運都谷到300萬

唔知今次係咪必中蛋呢,
但無泰坦同究極古加出,
無嘜BP 淨

仆街啦唔知有無bp幣換到果個演唱會

必中究又要500BP點樣換呀

我估200-250 左右啦,
500必中但random 中真係唔會換,
出隻王豆/腦魔都真係嬲嬲地...
但佢真係越黎越少人玩,全球都唔知有無2萬人

200都好撚多 我依家得番個20幾BP 好心佢就比多D啦 一個禮拜得個80幾幣

打100場先送20個mission先on9
每日登入唔知第幾曰送10個友情點重on9,
我好友每日挨惱都40幾啦,
真係好少家

希望半年個陣會大改

4999輸到4700
場場比人暈4-5隻 睇到眼冤

半年佢出到奧米加獸就好...

200石又冇究

我都無 等禮拜一派彩再抽 法國依隻GAME我都唔係好重課 玩左2個月都只係課過3次

原來隻加奧加係PWR 仲以為係TEC

5粒橙，冇一粒爆彩

眼殘以為有BP幣up等人換蛋，望真啲原來只係BP point，有鬼用

嘩屌 終於上到5000

姐係點

忍手下星期先抽

下個禮拜pvp輸扣17-18分 贏的話第1日+22-23分 第2-6日+21-22分 最後1日22-23分

屌 唔係掛

其實隻game睇運 邊有討論價值
點解可以討論個垃圾pvp討論咁耐

邊有討論 基本上都係屌屌屌

點解要引人第一日打 最後一日都話爆石

次次load 到107/257 就停左係到既

BP嗰兩隻蛋係咪升到究極嫁？

今個星期4300

晏晝贏左幾場以為今日終於有運可以打上去，點知又輸返轉頭，諗黎諗去應該都係輸無防氣絕碟都同器用金碟，今個禮拜睇怕終於上唔到5500

你以為有防氣絕碟就有用?
一銀一銅一樣比人場場封

雀巴
個公會係咪仲有定時刪人？

屌你老母晒左三日時間練新隊
結果又係輸撚到仆街

我係3000 4隻器用都輸到仆街，睇嚟又要跌多級

蛇頸意義在哪？

睇黎要抽到泰坦先有機會谷底反彈

依家升定其他性格算啦 咁樣會準備充足啲 次次都開始左先升一定趕唔切

又有得升技

本身想組隊持續傷害隊
可惜炒撚左怪人三粒蛋
又比返隻巨龍我
蛇頸我係見有時對家AI有用仲次次都贏我咁咪試下
唔啱可試下海天使

持續傷害試下巨龍換高安

Bamdie應該好撚驚
係咁送蛋

但bp幣咁撚少有閪用咩 都儲唔切 除非你上到5500 但咁即係富者越富

你呢隊平時用可能有機會，今次器用up你拎呢隊出黎唔輸有就鬼

升都無用唔夠cd

冷靜依家有得換 升定先

次次對面有hi安都會俾佢出到招先

召喚linkz團長
小弟有要事可能有1,2日上唔到
想請日假 id:ファン

49xx果浸易打過46xx里堆
52xx果d又易打過5000果堆幾倍

今次有34場我輸先50%勝率

50lv之後升lv唔會加體？

如果仲喺1900係咪不如棄驚 明明已經全究

CD升好未 lv.升晒未

全部都係99 升哂 CD未 因為無勁CD

做好準備跌落1000啦

106676340 好友++
好多人已棄game

我最高只係去到2000

同LINKZ一開頭一樣

update slow

3000都輸到仆街呀

求仲有玩既大佬加我
fd list成一半人驚左驚
601 688 213

242184848 仲有玩就add我啦 應該會玩到執

嘩屌 我地個會個會長都棄埋 岩岩見到原來佢比左個會長我

494518840
求好友

任命左你做副會 幫手收下人 希望你唔好棄埋

本人無咁易棄 但係收人會唔會太難 咁少人玩

我諗緊較唔較做公開好

524331842

仲有玩嘅就加好友啦

吓乜原來會長都棄埋

名問題 我地LIHKG 3就算唔set公開都成日有CDROM add

但改左個名又好似當前會長無到咁

要啦 想keep 40人的話 新人玩呢隻鳩野好難玩到落去 根本唔會有新血

我岩岩一睇見佢無on3日 仲要比埋個會長我做

會轉移都係好會長 我地3會會長棄之前都轉咗

我嚇左嚇 本身副會依家做埋會長

其實而家40唔40個都無乜所謂，啲體都多到用唔曬

我已經係成日用水 連lv都係60嘅人嚟 重有成六十支水

我得20零支咋

我仲有129支
如果可以拎黎PVP回體就好

應該係我換齊晒CB水同埋3會未停過25出席水 用極都重有

我成日係咁回水黎開關升野所以可能因為咁用得快

我好似好耐未升過體力上限 60lv 84體 我有個錯覺係84咗好耐

cb水無換過 得98支 hea打

我而家52lv上限80，你應該真係好耐無升過

80同84冇分別 都係4場20體熄驚

氣絕up係咪終於完咗
真係有史以黎最難上嘅5000分 打到一額汗

連贏完5場諗住最後一日啲運終於返黎，即刻用石繼續打諗住打上去，轉個頭又輸返5場

過左幾個星期終於上返5000

用完30石個分都無郁過，放棄

尋晚爆石洗濕咗個頭, 好彩上到5500

如果抽唔到靚碟好唔好用cb coins換d銀碟頂住先
同上個巴打差唔多，pvp去到1900-2000就卡卡哋

今期係換 攻速&血防cd 最有用的
盡換啦如果新玩唔夠cd

打素材關d嘢好似跌少咗咁嘅
btw隻嘢餵到飽咗要等幾耐先可以再養
敷咗隻蛇頸龍諗住可以爆石玩pvp，點知唔夠好感度又餵飽咁

我最後都係姣婆守唔到寡，食完飯返屋企又繼續用石，終於踩上5500

素材關係打V料用 其他多數打主線會好少少
餵野 你3點41分食完 大約5:00 就食得 有時6:00 總之會係00分重置

只要150石內上到就有賺 抵搏嘅

孤兒院有好多人上線但無出席,
尋日已經唔夠25人,
大家記得禁個制啦

我都係見打5場贏到3場好似個分又上到先繼續打，如果自然體嗰5場輸左3、4場應該一早放棄左

5036都214
5100已經頭200

上個禮拜5500都唔知有無200個，今次我5500已經排110

冇人玩啦
早兩日我4千6都排頭500

星期日較左日本時區，差d 唔記得較訓
有冇人試過遲左起身返工返學

較+9只會早架咋喎

係囉

係喎 早一個鐘返工

2勝3敗
玩撚猿

400 一彩 加奧

500 0彩0橙cd

成個月都唔覆, 棄驚勿念

400，獸加 巨龍
但係之前懶冇打生鏽core

400 悟空

Dllm

Rip

個個唔睇聽日出乜就allin

我都strong hold
因為已經有加奧

唔allin 會想棄

600石得隻不屈鼻 我屌你老母呀

你好似對上一兩星期歐洲完

我對上淨係中過一隻機邪咋喎 之後佢派個200石又係中番機邪

咁應該認錯人

我好耐無中過超進化獸

唔知幾時先中巨龍同秦坦

中完巨龍之後就開始黑 淨係中左機邪 到依家我都係無木偶 鋼海 怪人 女武 PVP被迫害

Customer service好唔掂

成日輸幾10血

冷靜防持續傷害1turn
即係下星期係冷靜pvp

招一技又係降對面PWR

打到去1991 之後不停輸 輸番去起點

即係逼人拎黎打pvp

終於到冷靜

下個禮拜個個都係用冷靜 邊會有PWR獸 同機邪一樣 係招被動叫做好D

佢打錯 係TEC 不過我明所以無更正佢

一技喎

如果冷靜UP 有邊隻完全體叫做升得過下
得刀女 腦魔 鋼狗

你D野都未餵到最開心...

最開心都係咁輸

我最愛既大耳獸path,撒多格杜獸啊
課金都要抽到佢

唔通下隻core究係yylam?

出得omega未

刪錯驚果位巴打？

又輸到仆街 對面一有巨龍就投得降

仲可以點執

BP 新強係咪都係伏？

咁快出撒多格杜，唔知幾時有埋墮天同紅蓮

就算咩up 我都會放隻巨龍頂死高安

唔玩了 有緣再會

抽哂先

又唔係輸到0%
50% 算好啦

原來個粒究極蛋唔係必出究

我慘過你幾倍都未棄
有怪人都唔玩

50都未到都未棄啦

唔好用戰暴

隻野係鋼加level 3圍 就算當佢巨龍咁4體+2體炸都好勁 隻野重識普攻千幾2千咁執雞

抽中先算 依排抽野好黑

賢者被動20%爆 副技升到10 buff全隊80% tec
本身數值係藍完全入面最高 主技3體 error

分子怪蛙 2選1
分子被動20% def 主技全體感電 副技單體感電 數值完全體最低
怪蛙被動全體免疫氣絕 主技3體氣絕 副技全體氣絕 數值完全體最低

Ikyf, 我傻西暴都未中

用咩?一撚定暗撚晒架喎

用戰暴同我換

抵玩歐洲人

中暗抵玩過中其他

唔擋眠唔擋電反而擋火毒error

咁換咩好

幾時再開鋼鐵加魯魯同祭師獸碎？

上星期都仲上到4600先會輸
依家KEEP住4300得返40% 唔洗玩了

dllm 3600 都keep唔到on99

linkz都涯到兩年，呢邊咁快講byebye?
生存就係勝利啊

好少撞4300，不過撞4300仲難打

未轉隊果啲4300

未轉隊個啲都唔小野 一隻祖利都眠到你仆街

上次勇敢未轉隊跟本送分
器用未轉隊仲勁過轉左隊

比人封撚到仆街 仲未贏到

係50%線到掙扎

今期打夠35場 有50%就算

35場無可能50%

今朝炒哂蛋我有衝動想棄

巴打們唔好放棄住，等埋聽日隻杜拉格斯先

姐係聽日又有人放棄了

細過好似叫開撒多格杜獸
杜拉格斯呢個阿名有咩典故

好多人勝率下降 咩料

利申:47%

贏一場輸一場，岩岩好50%

好行唔送

我覺得中暗先唔抵

第1日啫,打多幾日個%先作準

已經跌左落2600

我3000好似回到氣

呢2個星期日日都係咁

暫時改pvp之後都keep住61%咁上下

連對4隊廢隊都可以輸哂, 呢隻game 個 pvp 真係好討厭

守到50%當贏

企開D啦

好想換走密涅瓦 9成一招都未出就死

裝埋兩張血防金cd都比人一野秒

屌 粒蛋終於出到木偶啦

冇buff,4600都嬴唔到

有冇邊個公會缺人...原本個公會已經一大半冇人玩

今次pvp真係肯定郁過嚟
成個fd list 加clan 最高都係得4千6

屌你老母又炒400石

抽左1200石 都係無新野

冇沙古牙，冷靜up 實俾人封到仆街

不要再說了 1200石想要up果兩隻 但影都無

有一下 諗住無死 結果全部唔係
[img]

想棄

😒😒😒

花式曬命
升緊祭師獸，準備盡地一煲

1200石其他全藍wo..得依下抽到 但全部有

有泰坦有古加已經夠好啦

古加依家出到場咩？真心問

我都唔知，自己都無古加，不過成日撞到對面有古加既隊都輸

嘩屌你曲撚到 隻GAME已經無人玩仲曬命係咩玩法

本身抽1200石係想要up果兩隻既 只係當中依十抽中依d姐
其他全藍 鼻屎古加我唔覺有咩值得開心 咁都叫叫曬

有泰坦基本等於防晒全部狀態，仲曬命

覆都廢撚事

第一次出新特別究之後一個窿都冇填 真係好懷疑係咪要用碎

已經專登今日先抽 都係中加奧加 仲要一塊碎都無 6粒金爆得一粒仲要唔岩用

同埋大家會升究極海龍 海天使定白金鼻涕
本身用緊怪人 薔薇 戰暴 腦魔 密涅瓦

升哂 因為3隻都唔會入隊

想課金抽沙古牙

係 都唔知可以點執

你全部怪有咩？

我仲有鋼加 但唔夠碎 等佢再出
係唔夠CD

其實你本身個5隻如果升哂CD都OK 係個3隻冷靜太過薄皮少血

成日俾人秒 即係要瞓身CD

用住銀碟先咯 主要係要加SPD攻碟同加血防碟

明白了 謝謝你

ALLIN CD等佢出哂咁多抗性個陣先ALL啦依家中彩個機率低到癲

成日都抽唔中正野

唔好話CD 獸我都抽唔中 上面仲有人中3隻都講到自己好慘咁

一係抽中無碎(完左降臨) 一係抽中重複

降臨我無沙古牙同加奧加 PVP契仔3寶就一隻都無 係今朝粒蛋先出到隻木偶 不過過左器用UP先有有咩用

薔薇係金幣送 密涅瓦係蛋爆出黎 而家新蛋未知中唔中

好想要怪人

會唔會中木偶

可以睇依個網 有得CHECK

就咁睇應該唔係 又炒